【勇武港女】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

原來咁多人唔識做automation . 等我IT 狗教大家點樣可以做自動
可以用黎買演唱會飛...我eason 都係咁買到既!!

買演唱會飛原post

IT 狗教大家點樣自動 如果用chrome/firefox 既巴絲可以照住做
1.去裝一個imarco 既plugin, 記住去返GOOGLE 裝

2.裝完就會多左個icon (藍色齒輪), 再去你交費用既網頁

3.點一下藍色齒輪去mange > setting > player setting >改成 slow

4.點一下 Record-> Record Marco 就可以開始自動錄製auto script

5.錄完可以按play 試一下., 無問題既話可以set max loop 次數就搞掂

1/10

2/10

3/10

4/10

IT狗，你的資訊真的很有用

推

P牌唔知自己可以點推 但都幫手輕輕一推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

多謝你！
但個e神就dislike啦

試下咁樣交租同交稅先

Pish

部機lag一lag會唔會亂曬?
電腦白痴

唔會。上面有個setting 你set做slow就ok